**Конвертер валют.** 

Реализован на основе сервиса http://openexchangerates.org (OER). 
Обновление курсов происходит автоматически, 1 раз в час. Для этого используется пакет *Celery* с *Redis* в качестве брокера. Курсы хранятся в базе данных под управлением *PostgreSQL*. Для http запросов к OER используется библиотека *request*.

Реализована возможность конвертации валюты с помощью запросов вида:

http://converterapp.com/{amount}/{currency_code_1}/to/{currency_code_2}/in/html/

http://converterapp.com/{amount}/{currency_code_1}/to/{currency_code_2}/in/json/

http://converterapp.com/{amount}/{currency_code_1}/to/{currency_code_2}/in/txt/ 

В качестве параметров выступает трехбуквенный код валюты. Предусмотрены возможные ошибки. Если результат запрашивается в *json* формате, то ответ сервера возвращает *json* следующей структуры: 
```
#!javascript

{'success': True, 'result': {converted_amount},}
```
. Либо, если возникает какая-то ошибка: 
```
#!javascript

{'success': False, 'error': {error_description},}
```
. 
На главной странице находится форма, которая позволяет делать конверсию обычному пользователю. После нажатия на кнопку "Exchange" пользователь попадает на страницу с результатом in/html, на которой видна эта же форма и результат конверсии. Для оформления UI использовался *Bootstrap*.  

Реализовано кеширование курса пары валют на 30 минут, чтобы для повторных запросов конверсия производилась без запросов в базу. В качестве кэша используется хранилище *Redis*.

В администраторской панели отображаются таблицы и актуальные курсы.

Лог-файл update.log составлен для демонстрации работы систем автообновления и логирования.

**деплой:** https://gentle-beach-21023.herokuapp.com/
![Снимок экрана из 2016-09-25 02-58-47.png](https://bitbucket.org/repo/qLLBa8/images/323474415-%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA%20%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0%20%D0%B8%D0%B7%202016-09-25%2002-58-47.png)
